Do you remember you remember remember what you said

Woowoowoowoo
Fufufufufufu

Lonely life

諗起頭文字首歌

咩歌
我冇印象

좋아

gidle

longly lie

雨琦

大家都知我做乜㗎啵

好多朋友

Rapper好樣衰

Hann

其實我都係啱啱先聽過hann

搞錯呀 人地都攞咗一位啦

한

latata正d

我平時都只係聽bts blackpink

我都有聽

다시 runrunrun

Im so sick of this fake love fake love fake love

有無人有去追